有無人開始將梁烈士同梁唯烈mix埋左一齊?

可唔可以直接叫烈士
個腦好痛

邊撚個梁唯烈呀on9仔

咁都mix 得埋？

On9當有趣 收皮啦

MIX你老母咩
咪撚影衰烈士

唯烈？

好好笑？

唯唯果日出蝗蟲論暗寸大陸人, 唯唯可能真變節

唔配相提並論
admin del po thx

將二人相比簡直係侮辱梁烈士，如果都分不清，確實擔心你